其實跳閘為乜？

係為左唔比錢地鐵賺吖麻

但家陣個個站都重兵，跳得唔好嘅就實斷正

跳之前，自己評估一下走得甩嘅機會有幾大先，否則不斷送頭係無意思

女嘅就無謂跳喇，後生仔跳之前都望一望周圍先啦

本來一程車10蚊8蚊變500, 係呀我係好樂意代你比，但咁樣益地鐵，我請願嗰500蚊比你買gear好過啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

咁咪低調啲囉
一係跟人尾
一係推
就係咁簡單

有得唔搭就唔搭啦屌
寧願轉多幾程巴士

學生飛或者長者飛先

九龍灣見到個絲打娟閘

認為自己跑得快又敏捷嘅，當然可以一試，否則不斷送頭有乜用，d籃絲又拍晒片send比自己兄弟話黃絲唔守規矩，又比地鐵有額外收入，唔值啦

有時間叫大家罷去黨鐵商場 同杯尻黨鐵廣告商好過

柴灣人聽晚8點見!!!!